事實話我知所有男人信唔過

拍過幾次拖,綜合經驗知道所有男人都信唔過

每個男人都會應承你一D嘢,然後唔實現
小至同你睇戲,大至去旅行.全部都唔會實現
所以千其唔好亂咁信佢地

男人通常啱啱開始都會捧你係手心,不出半年你就會賤過地底泥.
只要你話去相隔兩個地鐵站嘅地方都會嫌遠
因為佢地只想係屋企打機或者搵friend玩

唔係好憎拍拖,而係好驚拍拖,再信錯人

事實話我知你淨係揀mk jai

連登仔:有毒撚唔揀揀埋d player抵死

咁你咪撚拍拖囉

你唔好彩姐，咁又唔好怪哂全部男人

事實話我知女人都係信唔過

樓豬講到自己唔係男人咁

事實係男朋友係連登仔一樣信唔過

你唔好彩姐 你搵到個好男人就唔會咁講

有毒撚唔揀揀埋d player抵死

要擁有必先懂失去怎接受

如果下下都要逼 咁又有咩意思

雕你老母
你老母女人呀

十個男人九個去滾一個諗緊
你唔好識男人喇 返火星啦

關我撚事

凡事都有例外

希望啦

你咪唔好信
冇人迫你

好怕自己應成左佢既野做唔到

岩啊

做唔到就直接講 唔好亂咁應承

唔係要更加努力去試咩

搵我啦。我係死毒撚 又肥又毒。但好講信用。 咁你又肯唔肯？

應承完人 一直都冇做過
諗返起佢既承諾 就傷心痛心眼淚流

因為睇電影要我俾
去旅行又係我俾
去你老母咩

十分同意 真係信唔過

唔關mk定毒事，毒撚都一樣會咁。
唔關男定女事，女人都一樣可以咁。
當一個人覺得太安穩，覺得對方唔會離開，就會開始自私，諗自己多啲，因為已經唔需要再花咁多心思去維繫。
關鍵係在於大家有幾愛對方。

大家坦白D好 講下點解你做唔到 可能係錢嘅問題 可能唔夠時間 咁應該唔會夾硬逼你做呱？
但如果佢要求嘅真係好簡單 而且唔洗你畀哂錢嘅話 咁你要反省下

真係 時間耐咗真係會

對佢太好 佢覺得理所當然
到頭來比人拋棄果個咪我囉

樓主再拍拖死全家

幾次拖就話所有男人都係咁
同連登仔溝唔到女就話所有女都係雞有咩分別

我試過話你唔得閒咁唔緊要啦, 我好想睇呢套戲, 我自己睇左先
(真心話, 佢亦都知, 因為我真係會自己一個去睇戲)
點知佢又話唔好, 下星期陪我睇, 佢都想睇乜乜乜
最後梗係套戲落鳩左都冇得睇啦
屌！

一模一樣

唔洗問 自己直接去睇就得
我男朋友都係咁 話去咩餐廳 通常永遠都唔會去到
當對方拖延一次 就好同其他人去 如果唔係一定會錯過你想做嘅事
我而家直頭進化到唔再問 直接同其他人/自己去
我做到我想做嘅做到 佢又覺得舒服自然 turns out又相處得幾好

正評左
認同到唔想講野
執著承諾只會令自己痛苦

會唔會心入面都喺期待同男朋友一齊做個樣野？

唔好意思, 我拍左三年拖, 我都係會由柴灣入荃灣搵我女友

話時話.....女友太細膽有時真係灰灰地....
當佢連睇朱羅紀世界都會話驚, 真係冇乜戲可以同佢去睇.....
我記得同佢去睇親都係d 迪士尼系列 或 pixel 系列卡通....
我記得上次同佢去睇逆權司機, 有殺人場面果陣佢真係會襟手機

一開始點都會 但你會習慣 習慣之後其實無咩嘢

你估講完之後會點啊拿
傻豬黎嘅

應承做唔到=唔應承，冇分別 ，根本啲女係迫鳩你應承